游b係全港最pure最true嘅女

成個instagram都係嘢食同貓相

有人吹奏游b 天理何在

而且選擇伴侶唔睇外在同收入
見條肥仔都屌到佢就知

對比起某件社運肥豬的確係

遊b屌緊果件都係肥豬黎

一邊啪啪啪一邊d肥肉彈下彈下

對比起全港女性都係

有冇游b最新j圖

J住先

pure ture yau b

好低b

而家仲有搞咩
好似全職女權

Need vote

未來五輪冠聯賽程

2018-10-6

湯怡 : 朱晨麗
彭慧中 : 游蕙禎
陳庭欣 : 黃智雯
陳煒 : 黃心穎
劉穎鏇 : 李施嬅
黃翠如 : 林泳淘
莊錠欣 : 袁澧林
陳嘉寶 : 孫慧雪
岑麗香 : 趙慧珊@SG

[刺激好玩]#湯怡 黃智雯 游蕙禎 岑麗香 孫慧雪 趙慧珊 18-19 LIHKG香港冠軍女神聯賽第三輪投選專區

游b
游b
游b
游b

拎埋晒d狗屎垃圾嚟同我游b比
成個list冇一個高汁過游b

人哋扑嘢論技驚立法會嘅時候你揾緊五姑娘？

容海恩真扑野中出即B

游b為港人爭取居空間only

日日比人屌

入呢個post都係睇下老貓d comments

游b 幾pure，唔睇AV

source

g

so true

今時今日仲有人未睇過av

直接同人扑野

又真係幾正下

x2

拍片好撚肥

政客都係打工揾真銀，不用太上心

如果嗰陣無比CY捉到痛腳，而家仲係尊貴的立法會議員

lm

正撚到

so cute

X2

X100

X1000

X10000

邊個負皮 出黎隻揪啊

仆街 正撚到

我重以為坐緊監.
依家有咩撈..

very cute

真正miss hong kong
全港最靚

個個游b嘅po都實有你

游b膠
游b痴漢團團長

I love Yau B

is 巨乳人妻

石丸is watching u

收皮啦臭鳩

你老味比鳩達我哋睇jm9

U石丸認證

Why 石丸not enter this post ?

大家一齊跟我講一次

游b正撚到

pure

神秘kill 巨乳行動

游b正撚到
游b正撚到
游b正撚到

游b正撚到
游b正撚到
游b正撚到
游b正撚到
游b正撚到
游b正撚到

我愛游b

唔怪得咁撚肥

cute

老貓love

iPad人夠晒平板

Why this post not 政事台？
Only 老貓open will搬？

係鬼

不用了

老貓點睇？

歧視

巨乳想挑戰連仔

一陣被bam

要的

成個舉止都好pure好低b

一睇就知唔係扮嘢港女 係真心膠

東星耀揚

純真

家陣幫你出聲
咪倒米

禎子

有人摸佢大脾

may be 巨乳

Maybe 石丸

u rip soon

Why?

U are游b膠
Kill first

舊年 第一集 城市論壇

C煙 ps過

游b is true look

幾pure

唉，係香港人放棄咗佢

臭雞

有冇嘟起個咀兩手fingfing嗰張gif?

當時係串緊邊個？已經無曬印象

黃碧雲

@dance.gif

游b 真性情

一百毛做過嘅唯一一件有建設性嘅事

游b 試過鳩味。

香港人不值得擁有游b

好想私有化游b

睇到佢個戇鳩樣就感受到佢幾pure幾true
真係相由心生

早排見過真人，瘦左好多，正左

咩瘦左好多 游b冇肥過 冇肥過啊

游b世界第一

x3

X4

U

call 石丸kill U

素顏正咁多既

好撚正 好想比佢打

肯定每晚都比件肥閪中出

so true & cute

有啲似杜如風

雞

😡

講粗口。。refucking of chi-na

俾梁頌痕玩到鬆哂

個post非常耗體力..

J to die

屌，又要打飛機…………

打咗兩次啦

大show隻腳
之前都唔會咁做

J死人

游b中秋節快樂哦

快d出圖同蔣麗芸抗衡

游b真係同我心有靈犀

點解游B咁有氣質

仙女轉生

正到

游b is watching this post

游b is watching 老貓step
Die soon

再放大啲隻眼 有自拍相

再放大啲，會見到銀河系

再大啲，會見到人類內心既小宇宙

因為女神既眼眸藏有萬千個宇宙

見到石丸，巨乳等rip

come out

Up錯🤣🤣🤣🤣

點解佢要簡個臭朵柒頭肥仔 作賤自己

香港大把樣唔差既乖仔啦

巨乳die soon

石丸 is watching u

U are游b膠
死先

又bin
Dead soon

pure & true

U立心不良

不得不佩服

游B以前既MARKETING部門

唔洗marketing部門
遊b本身就

not pure

好想游b做我組媽！

湯家驊北上患眼疾，半邊面唔見得人!

仙女有魔法護身

pure 到

新相?

似

仙女啊

yes

Ig有料到

女神游b

冇喺呢個post貢獻過j圖嘅人下世要投胎做支那人

得個背脊都聞到陣仙女味

格肋底

好想剝晒佢...

其實佢同鄺b仲係咪fd

已割𥱊

私底下呀
why

女神 聖光

應該想洗底再參選

我估鄺b 係想真正咁服務街坊

so pure

有波就好
始終係典型港女身材

而家先知佢條脷好似痴痴地脷根

好正

屌，好想同游b 去旅行

佢條仔前世做咗咩好事

好多野食相

係咪講緊你媽咪？

27好撚老啦

milf

不得了

講搽gel 真係好pure

佢隻貓真係好得意

游b話腦魔好變態

黑髮cute

嘩屌終於有腳j 射爆佢條淫腿

勉強可以j下

諗左好耐係咩黎

同意

當時個個都返工唔出黎，游B好慘

你敢話我😡😡😡

香港獨角獸

又post貓相

游b 打算出寫真？

仆你個街條女正撚到

條女正撚到1

真係好pure 痴線 完全無港女feel 又識煮野食
邊度搵?

好想日日瘋狂同游b pure

碧浪之家,BIG波蕩漾

慢左喎你

pure到

港女ig必到

仆街條女正撚到

好想睇游b格肋底

x10

佢最正嗰期應該係衝入立法會宣誓嗰日
仲記得係藍色背心短裙加對boot
正到

黑色底底

後面條女好似唔錯

得愛老貓

對腳正到

好想比游b瘋狂踩我

女神

之前以為佢係自護號無腳，而家覺得佢係完美自護

乜你玩咁大呀巴打

可惜四肢太粗無線條美

@腦魔

J到精盡人亡未

零張腳趾相

游b見到仲會post咩

有冇人知 今年年尾有冇 游b dance?

J到虛脫

忽然有d寶欣feel

係咪有史以黎影得最有身材

好似以前上過電視新聞節目果隻PTGF

殺

佢仲有無拍拖

騎木馬

SM AV

痴撚線 正撚到

不行了

再post過，上面整花左，有icon

有聲？

忍唔住返返下工j左

驚人，老貓原來係ifanboy

我成日屌apple的

西環 游b石

度過角度
應該前一舊先係喎

google map行唔到埋去

古有 土瓜灣 宋王臺

今有 西環 游b石

你快啲推廣游B石，令佢成為打卡聖地

游b話你好變態

游b
有冇mon post

影到有d似P落去

露

如果冇被DQ就會有多好多議會相/花絮

對腳正撚到

好想睇游b寫嘅bl

大家一齊夾錢幫游b出道

想睇游b寫真

逍遙子見極樂仙人身中劇毒，於心難忍，慈悲心動，於是用佢既蛇舌在仙人溫柔軟熟既雙峰遊走，然後長蛇漸漸掃落仙人既森森，另有一番海洋既鹽酥味，眼見從前既橡皮糖軟皮蛇變成玉龍巨柱，但柱下雙玉隱隱發出黑氣，逍遙子頓時記起耀武師尊講過「如聞極樂淒厲音，雙玉妖氣洞裡尋」，於是將真氣匯聚於自己既靈蛇之中，然後使出靈蛇尋洞，七進七出，九淺一深，雙蛇上下纏綿，雲雨一夜，正好為極樂仙人延續三日性命。

仆街
條女正撚到

唔知點解 佢做的野其實幾"港女"
但硬係無咩港女feel 仲幾pure幾true

游b ---pure & true 但扮港女

港女---港女格但 扮pure & true

游b好撚正

咁多相係咪佢條仔影架

游b is so rich

男友視覺，屌

mola mola

黃洋達都想屌佢?
呀,係喎,黃洋達好似真係成日屌鳩佢

黃洋達識閪欣賞游b 咩

人地食開獸族(殘獸)

究竟點先可以同到呢啲女拍拖

同佢玩一晚可以俾佢吸盡

係耶穌面前同佢鹹濕下

好想奶游b對腳

香港建國之後
呢句說話要做全國綱領

呢張好pure好true

而家做緊咩

游b

仙女

點解27歲嘅老女人仲可以咁pure咁true

如果游b喺自貼方面肯學吓emilia 周庭嗰班港女就好

因為 仙氣

游b係唔同物種 係仙女

定期吹奏吓游b真係令人身心舒暢

仙女Vs凡人

邊度黎？

永遠懷念遊B

嘩屌你
d仙氣
呢張正撚到

好撚大塊面

快d用塊大面填滿我空虛嘅心房

唔知今年年尾仲有冇 游b舞

游b呢個look好撚肥

痴撚線
一個好pure 一個姣到爆

好似男人

射左

攝影師超強，真係影得靚

我不行了

有無人支持遊B再挑多次報名鼠芬機
DQ唔緊要，提吓黃埔班選民四年前幾咁on9
有個咁正嘅議員朝朝喺地鐵站同你打招呼，人都精神d

游b只應天上有

OL look

嘩仆你個街
對腳正撚到

屌你想j撚死人咩

虛脫死了

之前仲驚隻眼救唔返破相 而家放心晒

無游B
得蕙B游蕙禎

其實佢而家有咩撈?

戀愛了

有冇咁易

real 游b come here

男友視覺

游b腳指曝光

我咁啱都想post呢張

依家係做緊 議員助理

A cup

得意過隻貓

條褲短到

事實證明左佢係自開埠以來最硬膠嘅議員

游b知唔知我地咁支持佢

腳指

黑包嗎？

仆街油b對腳正撚到

萬綺文 長腿

有時又似耀揚 有時又似游B
除衫想J都收返埋 分唔清 屌

可能有 替身

今年仲有冇 游b dance?

想同佢約會行尖東

me2

游b 我好想約你去街呀

屌你呢張側面好撚gfable

想做隻狗

12月31日 會否有 游b dance?

想同游b一齊行街拍拖開房扑野

游b隻貓都好得意

物似主人形

右下張相會死幾多子孫

I go gg this’ll Can’t can， z toctvv1⃣️， ，，，、，，[ 一size=5]，[/size=5]， 冫！。 ，！但，，一！但，，[img]，，[/img] 2，，[但=3]，[/size=3]丨[img]丶[/img]

冇游b dance

仙氣發勁

游b開左個post 7秒就咁岩比我見到

x4

睇唔到底褲仔

又出腳

好想做個地下

好想做佢條仔, 晚晚瘋狂玩腳

10年前

痴線 真正女大18變

耀揚

new 游b is better

依家既游b正10倍

邊條肥仔

恆管肥仔

露腳指

好想做部沙灘車

嗚呀!!!

不行啦!!! 嗚呀!!

唔撚係掛 成個男人咁

游b而家靠乜過活

有無人p做dom

佢還晒錢未？

游b仲有錢去旅行既

你都有啦

游b正左好多

so gfable...

索撚到

游b係聖潔乖乖女，不愛夜浦，pure & true

聖女游b

點先可以食到游b煮嘅嘢

[變態]跟蹤游b lam佢食完的碗碗碟碟[/變態]

好想索好想奶盡佢成身

耀揚？

想游b踏住我

"呢兩日既天氣就算著背心短褲都完全冇違和感。"

痴線

樓上我屌你老母

我帶咗游b嚟幫大家補血喇

i am in love

仙女下凡

游b不是用來j的

嘩屌 d腳趾好撚柒正

游b真係好玩得

高清正腳趾

啱呀

不行鳥

肥美

佢靠乜收入，仲可以遊山玩水

愛我 啤酒～～～～

好似畀人屌到溫溫鈍鈍

屌遊b真係好撚正

靚撚到

幫耳機廠賣廣告

冇野撈要走去做偽KOL

可惡 好正

做雞

游b fit撚到

好撚正呀!!! 又要打j啦!!!!

我要為游b編寫一套歌劇。

點解游b可以咁正架

有冇佢肥個陣既j圖

Gfable

游b singing

so cute

錢我大把
點先屌到?

可以 ig dm 或者 fb messenger 直接問

我屌你老母呀
咁爛口夠膽出黎隻抽

游b幾時show胳肋底

這個體位我可以

游b is the best

x1000000

真係夠喇，成日都轟炸人底線，有咩居心

正常你哋唔係話 冇波 完全唔得咩

唔係話冇波咩

都唔係一定要有波先叫fit

其實我都感覺得， 不過連登 大部分師兄 都係 都係話冇波不了

最Pure係佢信條肥撚

個陣條肥撚一腳踏兩船 佢都中左埋去條肥撚到

yes

she真心 love

not港女

多佐時間鍛煉body

邊度搵游b呢d女的女仔

我戀愛了

啲皮膚粗到我以為我個MON污糟左

痴線 游b真係dream type黎

佢都唔出嚟撈，你有撚得屌咩！

禁鐘仔開門！？

游b最適合呢個look

正都無用，俾人私有化左

游b幾時大show胳肋底

有無show 過

周庭先可愛

G

腦魔痴左線

無得咁比

仙女下凡!

有預告

有會有游b腳趾睇

成日露個加拿大出黎

東星耀揚拎槍

好想比游b射殺

射我吧!

有新相

忍唔住係街J左

Kawaii

一街都係
罰$1500

老貓娶佢啦

男人嚟喎

游雞

游b有冇追post

好可愛

想俾佢含，楚楚可憐樣

其實真心唔差

咩唔差
游b未出名果陣已經出名靚

都唔係游b
但相中人照可j也

有仙氣到

求游雞AV/H漫...

無呀

仙女下凡啊

真係痴撚線 無第二個可以咁有仙氣

想知佢有無著住漢服畀人屌

重現漢代嫖妓感覺

very 婊 very 臭

依家係邊到返工? 好耐冇留意.

為食妹KT正過游b好多！

kyliethapthong?

痴撚線咩
又背心 緊身波仔 又腳
大派福利呀!!!

屌你老母對腳正撚到

D女咁得意😎又要美圖, 又要畫花自己塊面？

胳肋底呀

屌你，偷相

叫左你唔好咁痴線架啦腦魔/老貓

好佩服游b運動type

可唔可以唔好咁有仙氣

小背心

含情脈脈

含得好。

呢個post 就快#1000了

游b幾受歡迎

痴線

Boy next door

游B係咪去咗環遊世界？還完錢俾垃圾會未？

屌你j死人啦

痴線 游b真係好正

yauwaiching
上小學的時候因為貌醜，不敢經常照相，連母親叫我去拍照也是不情不願的。
也在那個時候開始在想過節的意義。或許是紀念某人某事的其中一個方法，但為了什麼而紀念，平日又有否因此學習到什麼，以何為鑑。如果這一切都消失了的話，那節日也可以消失。
看著扶持自己長大的人慢慢耗盡了生命，這節日其實過得一點也不開心。這種節日，過得愈少愈好，因為這代表還有時間和那個被讚頌和紀念的人相處。
趁著今日還是佛誕，衷心祝願一切平安便好。

#母親節

游b

游b 小學photo

腦魔點睇庭庭

有紋身

呢個post會否有 2？

就爆

對住游b好易爆

可惜無舉高隻手整頭髮

身材就算以港女標準
都算幾差

刮刮卡 一時時

你邊度揾返黎

her ig限時

佢個camera man
呢個人影幾多囡囡 仲有杜小喬 Lillian Kan

呢度好多游b

why 腦魔so late

今朝比人拉左?

痴撚線咩

the best so far

游b係全港最pure最true嘅女(2)